屋企失走左隻蟹點算好

話算一收工老媽子話佢搵緊蟹
我聽錯以為佢搵緊鞋
最後問真D先知係生勾勾既蟹走甩左
經過全家人地氈式搜索都唔見蹤影
究竟點算好

我都試過，最後係廁所地下揾返

吊你老母蟹

希望樓主早啲搵返 陣間隻蟹臭咗就唔好啦

密切留意廁所情況

我媽子意思係由佢臭 到時就知係邊

試過唔見八爪魚

屋企太大

瞓覺小心賓周

痴撚線 諗起都覺得核突

最後搵唔搵得番

就係屋企細都搵唔番先奇

我老母又係喎 買左五隻唔見左一隻，搵極都搵唔到。
老豆仲鬧9佢話佢數錯數。
搵左幾日唔見，以為真係記錯無左件事，結果一個月後搵返 好彩當時係冬天無發臭

我屋企都試過買左隻蟹放係sink盤，第二朝見到佢係個廳度...
又試過唔見左搵唔到，搵左半日先知係個鞋櫃底...

佛系搵蟹法

咁好彩ge

鞋櫃底咁鬼she聽朝搵下先

邊到搵返？

瞓瞓下feel到條J比嘢夾住就好笑

好彩我無J姐

試過買左幾隻生猛既蟹，擺係廚房，下晝出街嗰陣無關露台門，返黎見到少左隻蟹
原來佢爬出露台跌咗落街

試過唔見左隻塘虱
搵間全屋都冇
搬埋屋都唔見

隻蟹咁睇唔開啊

爬左入放係廚房既公仔麵紙箱

我都試過 屋企人釣咗幾隻蟹勁生猛
一個唔覺意走失咗 之後喺廳搵返